如果你去探你long d嘅另一半，你會expect個trip點

事源我男朋友join左個programme所以同佢long d左一年有多，黎緊會再去探佢

其實我都好認同去到應該禮貌上同佢嘅batchmate聚一聚，食一兩餐飯，但我男朋友想我每日都陪佢見佢d batchmate同佢地玩 見佢嘅朋友真係無問題，但山長水遠飛長途去見得個十幾日而batchmate就日日見見足年幾。首先，真係要日日見先維繫到？其次，你要見我比空間你見啦，咁但係係咪要我融入佢地嘅圈子？更何況我男朋友叫我去純粹話我了解下佢地平時傾偈講乜都好

我想講係香港嘅setting 我會覺得見佢d朋友認識多d係開心事，但其實十二日姐，我唔係叫你唔好見朋友，我覺得食一兩次飯同玩都夠。只係可唔可以著緊多d，留多d時間比我，可唔可以尊重下我，我依家覺得我係一個附屬品咁

仲有其實佢冇假放 因為我冇車牌，佢出左去我只係可以留係個dorm度

利申: 啱啱先差d分手不過好番

幾日唔落床

頭兩日俾人hea
之後發現對方已經有新歡
第四日講清楚分手
剩低段時間一係down住返香港
一係搵個新嘅返香港再long d

唔係正常都會二人世界行先咩

瘋狂扑嘢，當你雞咁屌

每日都要陪又太誇張
感覺佢好似當你係朋友咁

正路一定會計劃下同你二人世界
點會全程都要你同佢班朋友一齊玩
好奇怪

利申岩岩岩探完longd嘅男朋友

全程同佢一齊玩咁濟
我仲搞依搞路比返驚喜佢
利申 我long d佢過黎

正常應該12日 日日痴住一齊 可以請假就盡請
想知佢啲batchmate係全男定有女？
有冇問過佢點解會想你日日同佢地玩？
俾我就會覺得一係佢唔想單獨同你一齊
一係陰謀論啲 佢曖昧/偷食對象係batchmate入面 應承咗人唔同你咁多單獨時間
為咗證明咪要你日日見佢啲fd

on撚9日日搵朋友
我男朋友嚟搵我我走足十日堂同佢周圍玩

Sorry sorry 可能講得唔清楚，係佢想每日我同佢見佢地一個鐘+十二日入面食飯/玩兩三次 (其實我係為左expectation management 先問定，唔係好想到時去到失望然後暗自唔開心 不過當然到時未必跟依個plan，同埋佢唔會咁strict啦)

仲有佢個行可能係需要多d互相攞料嘅，如果係咁佢咁諗算唔算係make sense呀 尤其佢就快考大試

利申: 為左唔阻住佢prep考試我都冇plan過去玩，同埋有d餐廳我覺得book左都可以waive左佢 而我地開心個時，佢都會search下去邊度玩嘅

只係想客觀分析哂成件事

d batchmate住哂係同一個dorm唔同房，佢同房有另一個batchmate，share廚房同洗手間

九成男既 不過可能係佢緊張考試掛，覺得需要keep住update大家d progress同tips先想日日花d時間見 純粹問題係咪一定要我日日去融入佢嘅生活

而上一次去因為有d issue 而冇join到佢d batchmate食中秋飯，(後尾因為我覺得miss左，我都有主動約佢d batchmate食餐飯，不過我男朋友覺得我咁樣約好奇怪，幫我turn down左 到到依家就入我數覺得我唔好唔大方唔夠open

FYR 就算考試 條女特登飛黎揾我
前一晚都陪條女

不容樂觀

你都特登飛去陪佢 冇理由日日都見佢班fd㗎
如果係緊張考試 其實電話上都傾到 再唔係2日一次囉 update唔洗多過2個鐘掛
明白考試係緊張啲 你體諒佢時佢都應該去體諒你
如果日日見佢啲fd不如你自己玩當自己去旅行仲開心添
你地都係要溝通多啲囉 不過冇得面對面傾好麻煩
一傾唔啱又玩cut線個啲真係唔會有心情傾

人地就考試你先黎去，你搵自己黎搞姐

佢話佢想維持個balance同埋佢唔係on vacation 我心諗，本身唔好mutually agree我依個時間黎啦，亦都可以話我唔好咁上心成日飛過黎搵你啦

利申: long d左一年多d，黎緊飛第四次，我係番工請假飛嫁

之前開心個時mutually agreed嫁

咁撚大仔人 考試都咁閪緊張 on撚9架？

大個仔 先岩

Agree溝通好重要，不過佢啱啱先想同我一齊番，我唔想要求多多

掉轉我自己去玩或者搵當地嘅朋友玩，然後一兩日搵佢，我諗真係散都似 仲有，我話我想搵日我去搵個friend 啦，女仔黎嘅，佢問我做咩唔帶埋佢去 搞笑咩，有特別event就話姐，食餐飯三個人唔知可以有乜講，好odd 平時同依個friend講下八婆野多

我同男朋友long d，佢過嚟探我都安排二人世界同旅行先，會特登請假陪佢，同朋友食飯最多一兩餐，唔會要求佢出席
(我呢邊交通方便，佢可能會想自己周圍行下)

可能到時係冇咁strict，但係一早開到口要求你要每日抽時間見佢batchmate，係想你打定個底先，到時唔好怨
我諗唔好抱太大期望好啲

講多少少啦，佢係考飛機師牌，緊張都正常嘅

我考醫生